得罪講句 新倚天真係世紀垃圾

成班人 零演技 劇本又改得差
完全靠我敏敏一個人頂住成套劇

睇垃圾劇大陸雞更垃圾

ching睇開咩咁巴閉

好撚煩呀屌你老母

樓主老母～🐖

趙明演員真係做做幾好
(金傭把趙明改趙敏真係多鳩餘，畫蛇添足)

個樣唔襟睇，一開始睇會嘩一聲（真係幾靚），睇得多好快悶

係 其他演員真係垃圾 特別係個男主角 喊都好似笑咁

點解我覺得件大雞雞堅樣衰

666

*大陸雞

g

識睇一定係睇萬載千世誰狂勇

睇咩都唔會睇支那整容雞

叫趙敏
淫好多

楊逍都做得好好

大陸劇垃撚圾

從來唔睇大6戲

一套充斥住網紅樣劇竟然開到咁多集中post
冇得救

睇倚天嘅都係垃圾

你啲圖濛撚過av

睇錯梁天倚

起碼唔係睇大陸先啦

GOT就算第8季幾垃圾都唔會夠呢套支那劇垃圾

都係垃圾

我真係屌你老母一日幾個post講果兩條大陸妹
煩唔煩啲 收左幾多錢做打手

係連登po殘體字都無人屌 仲要咁多正評 好快唔洗過關架喇

女嘅唯一看點

垃圾

係邊度可以搵到咁低清既圖

權力的遊戲
行屍
吸血鬼日記
老友記
90年代TVB劇

是但一樣都高質過依套掛?

佢個樣唔係好大陸樣 順眼過其他幾個 特別係個殷素素 塊面假到

又係啲睇過兩套外國劇又自命清高嘅人

walking dead

佢條頸係咪有事 成日頭側側

返大陸論壇慢慢傾
冇人想知

又咪g

( Show Blocked User - 謝敏敏 )

淨係得楊逍睇得過

下話,好過吹奏垃圾

睇到武打下下慢鏡就火起

得罪講句 新倚天真係世紀垃圾

btw 你講果堆野=另一堆垃圾

agger 達哥用殘體字幕都有成班on9支持

毒撚真係好恐怖

仲有芷Your Carry

求其喺Netflix搵套無乜人睇嘅都好睇過你依套垃圾蝗劇啦
唔係話有幾巴閉 係你個人低俗啫 同啲大陸劇一樣

大陸妹冇幾多唔整

咁你又入黎呢個post嘅
唔想知又回

香港人緊係上香港論壇
入邊個po關你咩事
你講大陸野叫你用返大陸論壇
都好公道啫

傻系

大陸人多傻閪個個都知

大陸多唔多傻系我唔評論
淨係你句講大陸野用返大陸論壇
呢個logic真係笑撚咗
Btw傻系係話你

咁鍾意圍爐講大陸野洗版咪返大陸論壇講
大把人陪你講又唔會俾人屌
有咩唔好
係都要喺香港forum搏屌
有病

呢版楊逍好型

得罪講句 屌你老母啦死柒頭 日日係度吹奏蝗國臭雞

唔係諗 一見到呢d直接屌佢老母

成日覺得大陸演員不論男女個個都好似樣，認唔到邊個打邊個